【MV】警署今晚可放鬆 (原曲: Dear Jane - 經過一些秋與冬)【JVB音樂台】

沙蛇三部曲最終章正式上線

警署今晚可放鬆
原曲: 經過一些秋與冬
MV: 占寶, Cam-man
改詞: 搞老母後面

沙勇新好想放鬆
房間中 條啫為你動容
沙勇新不管送中
人海中 誰需用我巨龍
帶你返警署中
我兩粒花作用
進房 關燈 淫亂 鳩衝

無謂再關心你 我在警署慰藉你
無謂性騷擾你 我在警署插入嚟
無限次舉不起 我在警署打飛機
難道我要返屋企 用政府咁慳皮

我沙勇新不想放手
如懂吹奏 條鳩望盼口爆葉劉

再抗爭都要抖
到我房中邂逅
做愛洗乜怕羞
別掙扎怕被扣
我賓周可比別人優秀！

無謂再關心你 我在警署慰藉你
無謂性騷擾你 我在警署插入嚟
無限次舉不起 我在警署打飛機
難道我要返屋企 用政府咁慳皮

沙勇新 在期待放入嚟
沙勇新 經已再扯不起
射嘢流向撻地

無謂再關心你 我用警棍慰藉你
無謂性騷擾你 我用碌炮插入嚟
無限次舉不起 我用手扣打飛機
難道做愛返屋企 喔～
無謂勸我返屋企 用政府最慳皮
差館裡沒數記 耶～

聽到周街反送中
回憶中 條啫又要洩慾

同場加映沙蛇三部曲第一二章
《警署只得我共你》

《只想將警棍塞進㝫》

痴撚線

第一幕手機睇fb嗰到已經笑到仆街
個尾仲撚正

今次真係唔輸得 辱警罪過左我地實有排坐

前線手足睇下輕鬆下
而家嘅香港太沉重

今次真係唔輸得
輸左真係錫沙蛇春袋都搞唔掂

原來諗住5號出片
等沙蛇可以陪住大家罷工
不過 youtube 又有 copyright claim 出唔切 mv

唔緊要，而家出仲好
今日冇活動，大家得閒聽歌

幫手推
唔可以失敗

剪接幾好
不過個肥仔啲唱功好似被葉劉揸春袋咁

屌你話袁澧林錫過未啊拿

molamola

沙sir口水尾你唔食
咁澧林呢

又有新mv

一次聽曬三首真係有唔同味

巴打點解del曬片嘅 想回顧